洗機問題

前日部電腦無啦啦被強制更新做1809
跟住開始出現大災難 檔案總管 control panel load唔到 打機又彈game 依家搞到連boot機都慢到開唔到

之後諗住開notebook用creation tool整隻洗機用usb 整完 插去部主機到洗 結果連usb都開唔到